狗打大肚婆!!!!!

推上國際

推比女權撚

幫手share出去呀

推

FB Twitter 有晒link

push

幫手推

Pish

呢班狗真係食晒屎

pishh

share出去

落地獄呢班仆街

pish

推推推

dllm 推呀

真心痴撚線

摸撚夠未啊成班狗發情咁

Push

好似又係果個發癲Xx倫 警狗 噴人

點知佢大肚？

癲撚晒呀屌

幫推 快retweet

幫手retweet

大肚婆都壓落地
痴撚線

屌推啊

d狗真係無人性，正畜牲

眾志twitter 講係大肚

share出去啦

邊一個負評 咁冇血性???

痴撚線

痴線 人形畜

小心好似上次旺角單嘢咁，以為果個人係弱智人士，但最後證實係智力正常

咁樣比狗打，個bb冇硬啦

又係鍾雅倫

PUSH

講癲佢真係No.1

Cls

有冇Twitter link

真係？
驚炒車

屌 又係呢個美國籍公安

Tui

又係鐘雅倫.....
呢條友惡行絕對唔會比尋日開槍隻交通狗輕

#1咪有

推呀屌

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

邊度有打？

非人也

獲獲紅磡都係鍾雅倫呢條撚樣

嬲完之後係咪又要返工

推！
就算佢唔係大肚
佢手無寸鐵又係女人
使唔使三四個防暴禁佢落地下呀仆街

cls 因住聽天收呀仆街

DLLM黑警死全家

呢場係正義對抗邪惡之戰
香港人唔可以輸

721都係大肚婆
女權撚有冇出聲

又危害到警犬安全 係電光火石間決定還拖

啲咁嘅垃圾就係香港警察

呢個又係佢黎?

女權快入

女權撚就算啦 影都無

又係鍾雅倫 我屌你老母

on9架dllm

人神共憤

黑警死全家

第2隻mon po狗負評 dllm

...

落地獄啦

鐘雅倫你死全家都唔夠

仆街死啦dllm

佢地遲下一定會打埋小學生同幼稚園生

推，國際核彈

屌真係打橫行

又係呢條失控癲狗

係電光石火間作出行動
popo想輪姦大肚婆

佢地冇老母生？CLS

REDDIT呢

推呀，大肚婆都打

放宣推撚爆上國際啦，DLLM

推
其實點解黑警可以唔比被捕人講自己名
香港班律師係唔係死曬
冇一個出黎申請禁制令

瘋狂咁噴 + 把死人聲係咁講: 拉佢拉佢 襲警襲警襲警襲警
已經好撚明顯係鍾雅倫

黑警最叻恰傷殘 老人 小朋友 大肚婆

係咪傻撚咗

仲要幾多人死呀

化灰都認得啦條死老嘢

小學生識鬧黑警一定打，不過我真心唔想睇到

女權收咗皮啦

呢班撚樣真係冇老母生

聽日係埋大重唔重點照顧呢條撚樣?

落地獄

唔使搵女權撚
我地就係女權撚

屌你老母唔推唔撚係人

冚家鏟!!

妙麗講兩句

twitter廣傳

倫b

香港女權撚
自6月開始深潛

一堆狗公

打到佢冇BB

我都覺得證車咗先好話人大肚

樓主有心 咩平台都有齊
細心

唔好標籤係大肚婆住
到時又炒車啦

上次話黑警打弱智人士已經炒過一次啦

大肚婆無事呀嗎?

眾志twitter 講佢大肚

點知佢係人？

source?

就算唔係大肚婆
無啦啦兜頭噴 人地乜武器都冇手無寸鐵
幾個男人壓落去都傷啦

Push shared

#1 咪有

tui

我屌你老母

推 香港警察全家不得好死

好擔心 有律師未 要去醫院呀

紅磡嗰件鍾X倫？

班綠曱甴真係冇性

Push
女權去左邊阿

喺埋土打大肚婆

女權呢

我上個禮拜都話

會殺一啲細路等啲大人驚

mon po 狗

姐係唔大肚就可以咁做？
問題唔係係唔係大肚
係亂噴野呀撚樣
個腦生屎忽

食tg都夠死

屌，狗都不如

搞撚錯

CLS！

伊斯蘭國！

FC ed，不是大肚，係生完未收身。現時被捕，入咗院

算鳩數啦 咁多個月幾時出過來

其實個師奶仔 都算鬧得斯文
咁都又拉又打

殘忍

推也 大肚都打

Up

retweet

Dllm

甘都好d, 起碼bb唔會未出世就慘遭毒手兼滅口

係唔係大肚婆都唔係咁樣幾個大男人打一個女人仔下話?

推 黑警正仆街

推, 又有核彈用

同721單嘢一樣
其實佢係咪真係大肚唔重要
重要嘅點係佢望落係一個大肚婆
除非你同我講popo一人一個超聲波
照到佢無BB confirm佢唔係大肚婆先至打佢
唔係佢係唔係一個大肚婆喺討論popo無人性呢件事上面係唔重要

Diu

推跌大肚婆, 咁都唔叫打????
我屌你老母啦

紅磡有大肚婆畀黑警甴噴胡椒 壓係地下

又係鐘雅倫呢條仆街冚家剷

推啊

大肚婆
中出都唔會大肚
變相冇証據可以輪姦

今早睇照片都覺得佢著果件連衫，似孕婦衣著 !? 點知剛睇埋呢段片，再睇下佢微隆腹部，終於肯定係孕婦啦 !

嘩，黑警真係變態無人性，孕婦都咁粗暴對待，仲要打力拉扯佢跌落地及撳低，好容易令胎兒流產喎!?

大家再咁衝衝被拉都係犧牲，與其犧牲不如............................

核彈請大大力文宣

又係果隻癲狗

認同

唔係大肚婆就唔好講大肚婆
Focus返警察打手無寸鐵女人就得

拉你老母打手即block

老豆搵仔好似仲未搵到佢

太過分 真係佛都有火

無人話可以

Baby 王國一致撐警，唔知班 C9 睇完段片，會唔會一樣話彗死呢?!

有13隻mon po狗負評

CLS
係咪諗住開記招又話電光火石間呀？
今次冇撚得坳啦！
鬧你兩句就可以打鳩人？
你哋以為自己真係皇軍呀柒頭？

繼721屌 一鳩踎

我話幅圖睇唔到有打

CLS

女權撚縮番老母個閪了

可以好東熱咁
排隊內射

721

屌你老母鍾雅倫

照埋張超聲波俾你好唔好？

721
811
831
101
1111

好

屌你老母痴撚線

，

香港地有金錢利益先會有女權

推 痴撚線

上次大J都有公開屌班垃圾搞智障人士

上到twitter真係要fc左先呀

X雅倫落18層地獄都唔夠
又噴又拉

郁手郁腳 點解釋

唔理系唔系大肚婆 ！ 今日系出面d警察已經失晒控…香港人！反抗！…

我屌你老母仆街冚家剷 光復之日 我要去每區警署門口開香檳慶祝 正契弟

你不如死撚左佢

咁你就應該屌左黑警先再打衣句啦

好撚奇怪，明明呢d警暴片係好值得推
見到班狗點樣對d手無寸鐵既巿民
但次次唔係focus咗響大肚就係弱智呢無Fc過就up出黎既野度
總之一定要留條尾比人spin返轉頭

上次721果個又係比人話係大肚婆，最後發現唔係

我地依邊個creditibility會低曬架

diu

大肚婆都打連未出世嘅佢地都想殺左佢

on9
單機啦你

blocked
樓下請跟機

屌你老母
淨係識恰女人

女權撚呢 去咗邊道？

上面咪有片咯
咁大個肚呃你咩

同721班黑社會一鳩樣 死全家啦屌

Objectively，佢個肚係大（唔理有冇胎）

鍾雅倫 死癲狗

噴完2次仲要壓撚住喺地下 dllm

有冇人知個bb有冇事

屌黑警就一定

721果個真係大肚架

嗰個真係嚟㗎

個b做鬼都唔放過你地

唔係！

係應該到第9個月仆街流產 一屍兩命
係呀咒緊你呀屌你老母mon po狗乸

cls

就算唔係大肚婆，女人手無寸鐵呀屌你老母，點威脅你生命呀

成班仆街排隊落地獄啦

721果個係大肚婆
不過我認同要fc

會唔會照強姦 有咩做唔出

甴近平

美心大小姐, 賭王千金咪係女權撚囉! 仲女權?

美籍紅磡皇帝鍾雅倫

唔大肚都唔應該啦
幾個男圍一個女

屌你老味, 真係有人比班藍絲搞到相信左721個個唔係大肚
班仆街真係人渣黎

721果個真係大肚婆黎架ON9仔

最後咪講左721果個都係大肚婆囉

係唔係大肚都冇理由發癲㗎 屌佢老母臭閪

sry, 回狗同$0.3 都慣手拉,

我推返3下補數

癲撚咗

旺角單野夠話條友係弱智啦，之後證實係智力正常
如果呢位女士係大肚婆，佢既然大肚都同黑警對抗，佢一定好快出黎講自己大肚

卜街

佢地都係想攬抄姐

其實佢係咪做緊一個呼籲,好擔心佢

綠曱甴

… help

求gif!!!!

又冇人幫

樓上條on9睇下新聞啦

推卜街

拉左啦， 點好快出唻?
要幾快先叫快?

點解無人救佢嘅

亂噴人 on 9

條片無左既？

點都推咗先

屌你老母
你班仆街黑警仔女一定要受返

無老公
如果佢老公一出聲，大把人幫佢，黑警即刻放人添

屌 女權撚去哂邊

p

又打大肚婆

大肚婆都搞

推1

Cls dllm

啱啱仲睇到

推…

槍都掉埋落地都要打個大肚婆

屌！推依個！我都係咁諗

推咗先無所謂

CLS
又打又胡椒

癡撚線有畜性無人性

推 啲女權撚係咪死晒

喂！大唔大肚都唔可以咁噴啦！
而我確信係大肚

噴人隻狗冇蒙面

屌佢老母

on9 有兩條link
第一條link係片

一開頭睇到樣嗰個係咪又係鍾雅倫條仆街

就算佢老公企出唻講
你呢d人都會問真定假㗎啦
同你講都嘥氣

死黑警殺人犯

死黑警蝦大肚婆

屌你老母
大肚婆黎
人命黎架

Twitter ig Facebook 全部share forward

當然係唔係大肚都唔應該受襲, 但如果係大肚我覺得個女人會出聲囉, 你睇張相佢俾人拉嘅時候都係企直晒, 所以我估佢唔係大肚囉!

假設佢係扮嘅，咁打佢果班警曱咁快分得出佢扮？
重點係警曱打人，仲要係正常人睇落就會認為佢係大肚，並唔在於佢係咪真大肚

On9仔係咪覺得自己好串好叻搏嘴

我屌你老母. 唔通唔係大肚就抵比人打咩
都on99 唔撚用腦

肯殺警未

無 法 無 天

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

你睇清楚我講咩先⋯

黑警必需全家死

成班垃圾𨳒腦屌你老母！！！！！！！

推

大唔大肚腩都唔應該咁打個女人啦

唔撚係人

所以話對家班弱智仔只會不斷犯錯
尋日對家先煲大燒條廢老單嘢
今日就自己推個大肚婆落地

瘋狂retweet啦屌

控制下狗隻情緒啦死白衫

算鳩數啦，女權撚冇利益唔會出黎，分分鐘係紅底

癲撚夠未呀班畜生日日都發喺度神經

仆佢個臭街!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢樣係另一個問題，小心未肯定既資訊，呢排已經好多炒車比對家拎黎大造文章

蝦大肚婆
鬼唔望你地老婆全部流產
屌你老母

係，而加乜證據都無咁實牙實齒話係大肚婆，而且連質疑下都唔比，不要問只要信

如果每一粒核彈都爆到，香港一早俾警甴核平，呢粒核彈推得爆我和你lunch中環裸跑都制

咁你係咪有證據證實到先，如果無證據，咁有人質疑都好正常，而且又唔係未試過炒車

推！

推！！！

食屎狗，落地獄未

Push push push

CLS 死黑警

唔期望女權做到d 咩

強姦都無出過聲啦

黑警落地獄

仆街

......

五點圍鳩教育局老母！

屌

係咪傻撚左

屌 黑警死全家

又係條撚樣

rt everybody

講閪咩 淨係識得拍片
完全見唔到有人會去救下個大肚婆 屌

even for a woman not pregnant
it is unnecessary to pepper spray her
but for fuck sake
this is wt popo do every day

女權幾時出過黎 有人比人強姦啊

幫推

大肚就好心唔好嘢佢哋，顛架佢

老弱婦孺大滿貫

收皮啦
已經唔信女權撚

Ppp

依班仆街

又電光火石呀?

無差別襲擊市民

FXXK!!!

屌佢老母臭閪，你老母死黑警落地獄都唔撚收你地

快撚啲死啦condom仔你老尾

點知佢唔係大肚？

最可悲係無人幫手

單機啦垃圾

對付狗仔女

你都幾有趣
明明係狗噴佢先自衛
又Blame the victim? 咁撻大肚婆你唔關心下佢個肚反而怪佢

無人幫拖

黑警落十八層地獄！

推呀diu

曱甴平

必須獅鳥班人渣，邊個再做左膠搵人拉開佢

我都唔知佢係咪大肚

咪話佢地顛囉！冇大肚都可以還手！大住個肚同啲顛人糾纒！siu底係自己咋！

即係唔係大肚就打得

On999

係咪又想保護佢

夜晚唔好出街，比人老笠怪自己

你睇下佢個肚同身形個比例咪知係咪大肚咯

屌你
的確冇錯
點都係大肚婆

推dnlm

女權撚有做過嘢咩呢五個月？你瞓咗定我瞓咗？

同埋依家就算冇大肚係咪就可以亂鳩噴胡椒噴霧？

dllm

周圍d人做乜鳩

今晚8點 全港人反包圍黑狗大行動

條友babycondom黎 咪9理佢

召喚手足幫手

死黑警痴撚線

你盲L左？條女是手！為左個B點都要顧下自身安全！
你落街唔會自願比錢人老笠之後又怪人掛！

等睇藍屍話係肥婆

pishhhh

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

佢咁樣算自衞？ 俾人噴完潑下手 發洩下都唔得？
定係咁樣都會令到狗狗受傷

on9

其實等一等，check清楚先講係咪好困難
同埋我無話過無大肚可以咁噴，我一樣有屌黑警咁樣噴人

咪講𠃊左幾十次佢地顛架囉！點可以以正常情況嚟比喻呀？

推 下個必定到班狗

Retweet

有撚用咩 啲女權撚無著數撚會出黎

女權撚得把口 有咩用

好 即刻去

push
backup 條片pls

dry 講fc=fced? 究竟都5個月了係咪仲係咁ON9 AR?

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

唔撚係大肚婆都唔可以咁暴力對人啦大哥，一個女士手無寸鐵

推得太慢

幾個男人打一個大肚婆cls

推呢個

屌唔敢睇

twit爆佢

屌你老母臭閪 塞翻入你老母個閪度啦OL79

上tweet幫手retweet啊！

推爆佢啦

香港的女權，婦女團體全部食屎

好似有個乜乜婦女會舉辦過集會㗎

利申：去過

警察面前女人跪低

鐘亞倫屌你老母

又係鐘雅倫

中美法日俄文宣要有!

唔係大肚只係好彩咋，咁撚大個肚正常人都可能會判斷佢係大肚啦，班警嗰刻點知佢唔係？都照打，我屌你老母咩。

前傳

agger

位小姐係我朋友
真係已同佢家人FCed
佢唔係大肚

Ccp大於女權 thx

Wtf

玩車要小心呀，中大人！

中大要人包抄！
山上！二號橋入口！
包抄！
有無人揸車呀！
中大從無退過！
真勇武！

唔好比對家有機會支緩

中環人教識我地！
人多主動出擊！

勿信支共，港共，黑警！

香港急需一隻死 _ _

屌推